
                    <?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
                    <rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
                    <title>Bedoin Products1</title>
                    <channel>
                        
                    <item>
                    <id>651fdb1c026ef54420a332bd</id>
                    <title>GUATEMALA FRAIJANES</title>
                    <description>Антоніо та його дружина Ебі Араселі Самайоа вирощують кавові дерева на своїй фермі La Nueva Montana. Антоніо обробляє каву з особливою ретельністю та увагою до деталей на його станції обробки, яка знаходиться на висоті 1200 метрів – трохи нижче, ніж ферма, де ростуть рослини. Це означає сильніше сонце та тепліші дні, що ідеально підходять для сушіння натуральної кави. Цього року, коли погода була трохи прохолоднішою, ніж зазвичай, розташування станції було ключовим фактором для забезпечення якісного сушіння! Для цієї партії відбирають лише найстигліші вишні. Після збору вишні поміщають у чисті, герметичні пластикові пакети в тіні. Антоніо знає, що ферментація починається незабаром після збору врожаю кавової вишні, і багаторічний досвід навчив його, що найкращі результати досягаються, коли цей процес ретельно контролюється та є максимально рівномірним. Він дозволяє каві залишатися в мішках протягом ночі для короткого бродіння не більше 14 годин, а потім рано вранці наступного дня кава готується до сушіння. Антоніо замочує вишні у воді, щоб видалити будь-який пил або поплавці (незрілі або деформовані боби). Замочування вишні також сприяє зниженню кількості мікробів і забезпечує однорідну температуру вишні. Потім їх кладуть на грядки для висихання приблизно на 20 днів. Вишні перевертають чотири рази на день, поки вони просушуються через рівні проміжки часу.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/651fdb1c026ef54420a332bd</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/bedoin_250g_s86x33mm_filter0.25GUATEMALA.jpg</image_link>
                    <availability>out of stock</availability>
                    <price>310.00 UAH</price>
                    <sale_price>205.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>651fdb1c026ef54420a332c5</id>
                    <title>COLOMBIA NELSON HURTADO</title>
                    <description>Нельсон - це фермер в другому поколінні, пристрасний і орієнтований на якість. Йому належить ферма El Eden площею 4 гектари, розташована на висоті 1600 м над рівнем моря в Гайтанії.Нельсон в основному вирощує  катурру на своїй фермі. Крім кави,  також вирощує подорожник, мандарин і гуаву. Нельсон використовує органічні практики в El Eden. Він каже, що завдяки досвіду роботи збирачем на інших кавових фермах він добре розуміє, що потрібно для догляду за ґрунтом на його фермі та як доглядати кавові дерева. Нельсон цінує відносини між природою та людьми, і він твердо вірить, що просування вперед із органічними методами є найкращим способом для подальшого процвітання кавового господарства. Цю партію піддавали цікавій обробці (CARBONIC MACERATION) іншими словами , анаеробній ферментації , тобто , цільні кавові ягоди занурили у контейнер та герметично закрили. Потім контейнер продули знизу СО2, який витісняє кисень через повітряний шлюз у верхній частині контейнера.  Такий метод обробки дає яркий фруктовий  вкус , посилює солодкість, знижує кислотність і проявляє алкогольні  ноти.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/651fdb1c026ef54420a332c5</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/bedoin_250g_86x33mm_filter0.25-colombia-hurtado.jpg</image_link>
                    <availability>out of stock</availability>
                    <price>595.00 UAH</price>
                    <sale_price>395.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>651fdb1c026ef54420a332b7</id>
                    <title>HONDURAS SAN MARCOS SHG</title>
                    <description>Сан Маркос це місто на північному кордоні Гондурасу та Сальвадора, де майже все населення зайняте роботою з кавою. Перебуваючи в гористій місцевості та виростаючи на вулканічних ґрунтах кава з Сан Маркос рідко потрапляє у суміші через свій характерний і солодкий смак. Стандартні для всіх Американських сортів горіхові та шоколадні ноти чудово грають із щільним, вершковим тілом.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/651fdb1c026ef54420a332b7</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/bedoin_250g_sticker_86x33mm_espressohonduras-01.jpg</image_link>
                    <availability>in stock</availability>
                    <price>255.00 UAH</price>
                    <sale_price>170.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>651fdb1c026ef54420a332b8</id>
                    <title>MEXICO OAXACA ESMERALDA</title>
                    <description>Довгий ланцюг нині неактивних вулканів тягнеться у відомому кавовому регіоні Плума в Оахаці, тому цей лот з плантації Есмеральда розвивається на багатих і родючих ґрунтах і встигає насититись великою кількістю цукру та кислот, і на виході дати нам солодкий еспресо в чистому вигляді та яскравий смак в поєднанні з молоком.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/651fdb1c026ef54420a332b8</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/bedoin_250g_sticker_86x33mm_espresso0,25mexico.jpg</image_link>
                    <availability>in stock</availability>
                    <price>265.00 UAH</price>
                    <sale_price>175.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>651fdb1c026ef54420a332bc</id>
                    <title>DECAF COLOMBIA (CO2)</title>
                    <description>Наша кава з Колумбії без кофеїну була зроблена з використанням технології 'Sparkling Water Decaf'. При цьому методі вилучення кофеїну з кавових зерен використовується два природні елементи – чиста вода та вуглекислий газ, а разом вони утворюють «газовану воду». Хороша селективність вуглекислого газу щодо кофеїну гарантує високий рівень утримання інших компонентів кави, які сприяють формуванню смаку та аромату.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/651fdb1c026ef54420a332bc</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/bedoin_250g_86x33mm_espresso0,25DECAF.jpg</image_link>
                    <availability>in stock</availability>
                    <price>340.00 UAH</price>
                    <sale_price>225.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>651fdb1c026ef54420a332be</id>
                    <title>HONDURAS EL JARDIN</title>
                    <description>El Jardin була заснована в 1981 році, і Маріо Самуель Мехія Родрігес успадкував її від свого батька. Сім'я має 4 покоління виробників кави. Ферма розташований на висоті 1400-1650 м.н.р.м. в регіоні Ла-Пас на півд.-зах частині Гондурасу біля заповідника Монтесільос. Корінні жителі Lenca називають цю місцевість «місце каменю», через його гірську місцевість із густим покривом джунглів. Ла-Пас має глинистий суглинок ґрунту та помірний клімат, через що кавові дерева  отримують менше світлового дня і тому виробляють менший обсяг, але кращої якості. Finca El Jardín займає площу 20 га, де виробляють високоякісну каву 85+, і площу 12 га що виробляє каву нижчої якості 83 бали.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/651fdb1c026ef54420a332be</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/el_j.jpg</image_link>
                    <availability>out of stock</availability>
                    <price>330.00 UAH</price>
                    <sale_price>220.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>651fdb1c026ef54420a332c1</id>
                    <title>EL SALVADOR LAS DELICIAS</title>
                    <description>none</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/651fdb1c026ef54420a332c1</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/bedoin_250g_86x33mm_filter0,25salvador.jpg</image_link>
                    <availability>out of stock</availability>
                    <price>355.00 UAH</price>
                    <sale_price>235.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>651fdb1c026ef54420a332c2</id>
                    <title>KENYA MAREIRA AA</title>
                    <description>Площа вирощування кави в Кенії оцінюється в 160 000 га. Плантації становлять близько третини площі. Проте, велика частина землі використовується фермерами, які стали збиратися в кооперативи. Зазвичай кава продається через аукціони, які проводяться щотижня в період збору врожаю. Ціноутворення між покупцем і продавцем визначається якістю чашки і оцінкою, яка в основному залежить від якості зерен. Відповідно до цих факторів зелену каву зазвичай класифікують в Кенії. Кава в зернах, що пройшла скринінг вище 17/18, називається «AA» і є найбільшою. Поєднання червоного грунту, великих висот і ідеального клімату впливають на смак та аромат, який характеризує цю каву. Через географічне розташування на екваторі збір врожаю відбувається декілька разів на рік у порівнянні з іншими країнами-виробниками кави.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/651fdb1c026ef54420a332c2</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/bedoin_250g_86x33mm_kenya.jpg</image_link>
                    <availability>in stock</availability>
                    <price>315.00 UAH</price>
                    <sale_price>210.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>651fdb1c026ef54420a332bf</id>
                    <title>EL SALVADOR LA ESPERANZA</title>
                    <description>Ферма LA ESPERANZA розташована в громаді LA MONTANA, муніципалітет TACUBA, приблизно в 30 км від столиці штату Ауачапан на висоті 1460 метрів над рівнем моря. Це найдивовижніша територія на західному кордоні Сальвадору, оскільки вона частково оточена «національним заповідником», який є найбагатшим тропічним лісом країни. У цьому районі ви можете знайти столітні дуби та кипариси, а також «Quetzales» та «Urracas», які є цінними птахами, які живуть у цій місцевості. Ферма була висаджена на початку 1950-х років з захистом навколишнього середовища як біологічні злітно-посадкові смуги між кавовими зонами або Tablones. На цих злітно-посадкових смугах можна зустріти столітні дерева та природні фонтани.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/651fdb1c026ef54420a332bf</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/la_esp.jpg</image_link>
                    <availability>in stock</availability>
                    <price>340.00 UAH</price>
                    <sale_price>220.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>651fdb1c026ef54420a332c0</id>
                    <title>RWANDA MUHURA</title>
                    <description>Цю каву вирощують на висоті 1700 м над рівнем моря в маєтку Мухура в районі Гацібо у східній провінції Руанди, де умови для росту рослини ідеальні завдяки великій висоті, багатому  ґрунту та сприятливому клімату. Саме це є ідеальними умовами для вирощування, і вони в основному забезпечують найвищу якість. Rwanda Muhura  — це кава з ароматними нотами шафрану та п’янким ароматом вина, з приємною кислотністю калини , легким та елегантним тілом.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/651fdb1c026ef54420a332c0</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/bedoin_250g86x33mm_filter0,25rwandamuhura.jpg</image_link>
                    <availability>out of stock</availability>
                    <price>355.00 UAH</price>
                    <sale_price>235.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>651fdb1c026ef54420a332c3</id>
                    <title>ETHIOPIA YIRGACHEFFE</title>
                    <description>Регіон Йіргачеффе Дослівно перекладається як «Земля багатьох джерел», Yirgacheffe має ідеальну топографію, висоту та джерела води для виробництва та обробки виняткової кави. Кавові фермери в цьому регіоні, як правило, є дрібними землевласниками з кількох поколінь, які володіюсь всього декількома акрами землі.Багато хто вважає Іргачеффе батьківщиною кави, а кавові дерева, що вирощуються в цьому регіоні, є природною сумішшю реліктових сортів, що вирощуються серед інших видів у кавових садах і кавових лісах. Мита кава була завезена в Ефіопію в 1970-х роках, і Іргачеффе був місцем розташування першого млина для вологої обробки. Клімат у місті Йіргачефф помірно теплий. Взимку випадає набагато менше опадів, ніж влітку, середньорічна кількість опадів становить 1525 мм, а різниця між кількістю опадів у найвологіші та посушливі місяці становить 246 мм. Середня температура за Йіргачефф становить 18,4 градуса за Цельсієм.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/651fdb1c026ef54420a332c3</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/bedoin_250g_s86x33mm_filter0,25yirgach.jpg</image_link>
                    <availability>in stock</availability>
                    <price>315.00 UAH</price>
                    <sale_price>210.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>651fdb1c026ef54420a332b5</id>
                    <title>BRAZIL SANTOS</title>
                    <description>Кава свіжого обсмажування BRAZIL Santos - це зерно, яке чудово підходить для домашньої та офісної кавомашини. Близько однієї третини всього обсягу  кави у світі вирощується у Бразилії, і більшість кави у Бразилії маркується Сантос, на честь однойменного порту відвантаження. Бразилія є найбільшим експортером у світі, поставляючи приблизно 60% світової кави. Хоча Бразилія є великим експортером, середня висота зростання кави складає всього близько 1100 метрів. Кращі бразильські сорти кави мають відносно низьку кислотність і мають горіхово-солодкий смак, з шоколадним післясмаком.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/651fdb1c026ef54420a332b5</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/bedoin_250g_sticker_86x33mm_espresso0.25santoc.jpg</image_link>
                    <availability>in stock</availability>
                    <price>225.00 UAH</price>
                    <sale_price>150.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>651fdb1c026ef54420a332ba</id>
                    <title>COLOMBIA MEDELLIN SUPREMO</title>
                    <description>Колумбія – це країна, яка славиться своїми кавовими плантаціями. Після Бразилія саме Колумбія виробляє найбільшу кількість кави у всьому світі. Особливістю Колумбійської кави є м'якість. Кавові дерева часто вирощуються в тіні більш високих рослин і впереміш з фруктовими деревами. Саме така організація плантації дозволяє отримати благородну кислотність, яка відчуватиметься навіть у найтемнішій обсмажці. Що стосується Colombia Supremo Medellin, особливістю цього сорту є досить велике зерно та приємний смак з шоколадними та малиновими відтінками. Ця кава добре підходить для приготування в еспресо кавомашині та ідеально поєднується з молоком.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/651fdb1c026ef54420a332ba</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/bedoin_250g_s86x33mm_espresso0,25colombia.jpg</image_link>
                    <availability>in stock</availability>
                    <price>280.00 UAH</price>
                    <sale_price>185.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>651fdb1c026ef54420a332c4</id>
                    <title>ETHIOPIA BUEI BORA</title>
                    <description>Це зерно походить із округу Yirgachefe на південному заході Ефіопії. Yirgachefe славиться однією з найбільш якісних кав у світі, що досягається завдяки теплому тропічному клімату, родючим грунтам та значній висотності. Плантації тут знаходяться на висоті від 2000 м.н.р.м. Така висотність кваліфікує каву Yirgachefe як Strictly High Grown (SHG) / Strictly Hard Bean (SHB). Це означає, що ягоди дозрівають повільніше, забезпечуючи додатковий час дереву для доставки поживних речовин до вишень та розвитку яскравих смаків.Багаторічна історія та традиції місцевих фермерів дозволяють вирощувати каву природним шляхом без додавання хімічних добрив, що робить її органічною та екологічно чистою. Вирощування кави - найпоширеніше заняття серед місцевих. Загалом у Yirgachefe нараховуэться понад 45 000 кавових фермерів. У 1970 саме тут зародилася мита обробка кави. 34-річний Buei Bora народився в Yirgachefe і тут жило понад 10 поколінь його родини. Кава була їхнім сімейним бізнесом стільки, скільки він себе пам’ятає. Буей успадкував цю ферму 4 роки тому від своїх батьків. Плантація розташована на висоті 2000 метрів над рівнем моря і має лювізольні лісові грунти.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/651fdb1c026ef54420a332c4</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/bedoin_250g_buei.jpg</image_link>
                    <availability>out of stock</availability>
                    <price>370.00 UAH</price>
                    <sale_price>245.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>6537d4aaae776258262f5815</id>
                    <title>EL SALVADOR MORAZAN</title>
                    <description>Ця кава походить з департаменту Morazan, що знаходиться в межах кавового регіону Cacahuatique Mountain Range на північному сході Сальвадору. Назва гірського хребта перекладається як «пагорб какао-садів». Місцевий народ Ленка традиційно вирощував тут какао, фруктові дерева та каву. Але військові конфлікти кінця ХХ та кавова іржа призвели до того, що зараз тут вирощують лише 4% національного врожаю. Територія характеризується глинистими грунтами, де збереглися прадавні ліси, в тіні яких вирощують кавові дерева. Клімат регіону - тропічний з середньою температурою 25° C та опадами 1100 мм. Місцева кава вирізняється кремовим тілом, середньою кислотністю та карамельною солодкістю. Перед доставкою в центр збору уся кава ретельно відбирається вручну. Потім каву сушать на патіо до тих пір, поки зерно повністю не відокремиться від висохлої м'якоті. Про це свідчитиме характерне його постукування в середині висохлої оболонки. Сушка триває до тих пір, поки вологість в зерні не досягне 12%.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/6537d4aaae776258262f5815</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/250_el_salvador_normal.jpg</image_link>
                    <availability>in stock</availability>
                    <price>280.00 UAH</price>
                    <sale_price>185.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>6537d507ae776258262fb140</id>
                    <title>PERU CAJAMARCA</title>
                    <description>Кавові регіони в Перу поширені на півночі, в центрі та на півдні країни. Цей лот походить з півночі, точніше з регіону Кахамарка та провінції Хаен. Місто Хаен носить назву провінції і вважається центром кави в регіоні. Каву вирощують дрібні фермери, які мають у середньому 2-5 гектарів землі. Кава росте на висоті близько 1500 метрів над рівнем моря, перш ніж її збирають вручну та піддають мокрій обробці.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/6537d507ae776258262fb140</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/bedoin_250g_86x33mm_espresso0,25peru-01.jpg</image_link>
                    <availability>out of stock</availability>
                    <price>255.00 UAH</price>
                    <sale_price>170.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>6537d507ae776258262fb141</id>
                    <title>ETHIOPIA LIMU</title>
                    <description>Багато хто вважає Ефіопію батьківщиною кави. Його вирощують там із 1500-х років, майже так само, як і сьогодні. Більша частина кави росте в дикому вигляді в тіні інших дерев і називається кавою, вирощеною в лісі. Інші сорти кави ростуть у садах разом із іншими культурами з мінімальним сільськогосподарським втручанням. Деякі з них є комбінацією, коли виробники злегка культивують і прополюють свої лісові культури, щоб полегшити збирання врожаю. У будь-якому разі більшість дрібних землевласників виробляють у середньому всього 5 мішків на рік. Ліму знаходиться в західних високогір'ях Оромії, Ефіопії. Цей регіон відомий своїм рясним водопостачанням, а також своїми лісами (сусідніми з тими, що вказані як батьківщина кави арабіка). Більшість кави в Ліму вирощується в напівлісах на площі менше одного гектара. Тут багаті гумусом ґрунти постійно оновлюються шляхом постійного випадання та розкладання органічної речовини. Традиційно каву в Ліму сушили в плодах і зберігали виробники у своїх будинках. Тільки з недавнім розвитком колективних станцій обробки у регіоні з'явилась мита кава з Ліму.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/6537d507ae776258262fb141</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/bedoin_250g_86x33mm_espresso0,25limu.jpg</image_link>
                    <availability>out of stock</availability>
                    <price>265.00 UAH</price>
                    <sale_price>175.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>653fea838bf764d46fd726f2</id>
                    <title>ETHIOPIA GUJI TERO</title>
                    <description>Tero Farm має 151 га землі в районі Odo Shakiso, де природне середовище корисне для виробництва деяких з кращих сортів кави в Ефіопії. Вона працює з 136 зареєстрованими дрібними фермерами, які спільно володіють 989 гектарами землі. Виробництво та обробка кави здійснюється в органічний, соціально відповідальний та екологічно чистий спосіб.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/653fea838bf764d46fd726f2</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/c3804620-17cd-4944-ba2b-a233dbed6a2c.jpg</image_link>
                    <availability>in stock</availability>
                    <price>375.00 UAH</price>
                    <sale_price>250.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>65802fefb59722016e11ae45</id>
                    <title>COLOMBIA POPAYAN</title>
                    <description>Попаян розташований у департаменті Каука на висоті 1700 м.н.м. Рельєф регіону ідеально підходить для вирощування виняткової кави! Так звана Месета-де-Попаян захищена Андами гірського хребета , що сприяє формуванню однорідного клімату. Результат – збалансована чашка!</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/65802fefb59722016e11ae45</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/7a948c07-d89c-40ab-8e0e-0da0ccb07ecf.jpg</image_link>
                    <availability>in stock</availability>
                    <price>295.00 UAH</price>
                    <sale_price>195.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>6582e0e7b59722016e11b892</id>
                    <title>COSTA RICA  FLOR DE ITABO (SHB EP) </title>
                    <description>Перше виробництво кави в Коста-Риці сягає початку 19-го століття. З того часу Коста-Ріка змогла заслужити репутацію високих стандартів якості. Це стосується не лише високих стандартів якості у вирощуванні кави, а й соціального благополуччя та технологій обробки, які дбають про довкілля.  Вихідна точка слави кави Коста-Ріки - Центральна Долина. Розташована у серці цього латиноамериканського куточку, Центральна Долина Flor de Itabo - найбільш населена область із столицею Сан-Хосе на сході. Два зелених гірських хребти межують з долиною, утворюючи унікальний мікроклімат з винятковими умовами для вирощування кави. Крім того, чотири основні вулкани в цьому районі - Поас, Барва, Іразу та Турріальба - надають родючі ґрунти, які важливі для харчування місцевої рослинності. В результаті область Центральної Долини сяє смішаною зеленню сільськогосподарських земель та національних парків. Оскільки кавовий регіон розташований на висоті від 800 до 1600 метрів, він забезпечує умови для вирощування  зерен (SHB). Зерна кави, вирощені на висоті понад 1350 метрів, класифікуються як SHB і ростуть повільніше, ніж на нижчій висоті. Однак повільний ріст залишає більше часу для утворення більш міцного, твердого, щільного зерна, що призводить до більш насичених ароматів та кислотності. </description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/6582e0e7b59722016e11b892</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/73a0bf8d-ba01-4e28-8b10-b05da54b4cdd.jpg</image_link>
                    <availability>in stock</availability>
                    <price>330.00 UAH</price>
                    <sale_price>220.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>6582ec38b59722016e11ba36</id>
                    <title>TANZANIA NGORONGORO</title>
                    <description>EDELWEISS ESTATE заснований німецькими поселенцями близько 1900 року, за часів Другої світової війни перейшов під управління британської адміністрації і був придбаний паном Б.Н. Вохора в 1969 році. Зараз маєток Едельвейс керується сім'єю кавових виробників третього покоління.  Оскільки ферма розташована в дуже віддаленому регіоні Північної Танзанії, сім'я Вохора ставить перед собою мету співпрацювати з навколишньою громадою. Вони ведуть різноманітні проекти сталого розвитку для підтримки місцевої громади та захисту природного середовища. На фермі надають стажування, підтримують місцеві школи і заснували дитячі садки для дітей своїх працівників.  Ферма розташована на межі природного заповідника Нгоронгоро і оточена місцевими лісами, вона простирається від 1,650 до 1,820 метрів над рівнем моря. Природний лісовий покрив затіняє кавові дерева.  Так як ферма має зелений кордон із заповідною зоною Нгоронгоро. Як результат, слони та буйволи регулярно перетинають кавову плантацію, ставлячи перед фермою і її чутливими деревами виклик.  Дерева цвітуть з листопада по лютий, збір починається на початку липня.  На станції обробки плоди відразу очищають і залишають бродити протягом 36 годин, потім вони промиваються і сушаться на африканських ліжках під повним сонцем протягом 8-10 днів.  Потім транспортується в Арушу (місто на півночі Танзанії) для підготовки кави до експорту.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/coffee/6582ec38b59722016e11ba36</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/11d3381d-8176-47ff-8dda-8c110a9fc16c.jpg</image_link>
                    <availability>in stock</availability>
                    <price>340.00 UAH</price>
                    <sale_price>225.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                
                        
                    <item>
                    <id>65453152ee4d482a2f574ad9</id>
                    <title>RWANDA MUHURA (10 шт)</title>
                    <description>У боксі представлені drip-пакети RWANDA MUHURA Це кава з ароматними нотами шафрану та п’янким ароматом вина, з приємною кислотністю калини , легким та елегантним тілом.Бокс містить 10 фільтр-пакетів, по 11 г кави у кожному.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/drip/65453152ee4d482a2f574ad9</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/9e1e78a4-f81e-428d-a0c5-32a3c420862a.jpg</image_link>
                    <availability>in stock</availability>
                    <price>400.00 UAH</price>
                    <sale_price>250.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>65456faf7a35da2bbed620df</id>
                    <title>EL SALVADOR MADRETIERRA (10 шт) </title>
                    <description>У боксі представлені drip-пакети EL SALVADOR MADRE TIERRA Це кава з ароматними фруктовими нотами ананасу,ківі та маракуй'я. Бокс містить 10 фільтр-пакетів, по 11 г кави у кожному.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/drip/65456faf7a35da2bbed620df</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/c7d84620-614c-4466-80b9-7bcb04d7718a.jpg</image_link>
                    <availability>in stock</availability>
                    <price>450.00 UAH</price>
                    <sale_price>300.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>657861b2b59722016e118d44</id>
                    <title>ETHIOPIA BUEL BORA (10 шт) </title>
                    <description>У боксі представлені drip-пакети
ETHIOPIA BUEL BORA 
Це кава з ароматними цитрусовими нотами мандарину, солодкістю меду  та полуниці у вершках .
Бокс містить 10 фільтр-пакетів, по 12 г кави у кожному.
</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/drip/657861b2b59722016e118d44</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/57b9a08c-730e-4e4a-889b-fd8abc624dfc.jpg</image_link>
                    <availability>out of stock</availability>
                    <price>450.00 UAH</price>
                    <sale_price>300.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                
                        
                    <item>
                    <id>65785da3b59722016e118c2f</id>
                    <title>TEDDY BERRIEBON</title>
                    <description>Напій кавовий безалкогольний сильногазований "Беррібон" зі смаком малини  330мл</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/lemonade/65785da3b59722016e118c2f</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/b640f6e4-1fc5-4540-88e0-d81d24d8319c.jpg</image_link>
                    <availability>in stock</availability>
                    <price>80.00 UAH</price>
                    <sale_price>50.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>657860bcb59722016e118cfa</id>
                    <title>TEDDY ALEANDFANT</title>
                    <description>Напій кавовий безалкогольний сильногазований "Ельендфант" зі смаком апельсину 330 мл </description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/lemonade/657860bcb59722016e118cfa</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/ff40e121-06c9-4426-9f59-5f4f33b105aa.jpg</image_link>
                    <availability>in stock</availability>
                    <price>80.00 UAH</price>
                    <sale_price>50.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                
                        
                    <item>
                    <id>654acc3f0512809ec9ec69c7</id>
                    <title>ФЛЯГА ДЛЯ ВОДИ</title>
                    <description>Фляга для води та не тільки з алюмінію на 400мл рідини.  Вага порожньої ємності - 77гр   У комплекті карабін для зручного транспортування на рюкзаку.</description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/merch/654acc3f0512809ec9ec69c7</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/21c29525-f941-46e9-98b9-78a8249794b5.jpg</image_link>
                    <availability>in stock</availability>
                    <price>320.00 UAH</price>
                    <sale_price>320.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                

                    <item>
                    <id>658d499eb59722016e11d7d8</id>
                    <title>Труселя "WHO IS YOUR TEDDY" зимовi</title>
                    <description>Лімітована партія зимових трусів від Тедді. Тканина- махра. </description>
                    <link>https://bedoin.com.ua/merch/658d499eb59722016e11d7d8</link>
                    <image_link>https://bedoin.com.ua/b4b80588-7b71-4f35-b90f-d528032dd3d4.jpg</image_link>
                    <availability>in stock</availability>
                    <price>1200.00 UAH</price>
                    <sale_price>1200.00 UAH</sale_price>
                    <condition>new</condition>
                    <brand>Bedoin</brand>
                    </item>
                
                    </channel>
                    </rss>
                